韓國女星討厭區

G

樓上2隻G

西野七瀨架純麻友結衣g

收皮啦雷曼唱歌機器

留下正評以示對泡菜G的不滿

扮聲人妖收爺啦=.=

去豐x 門口睇完再入廁所打飛g

迷g=.=

u

收聲啦死韓畜
個topic講到明討厭你地
都仲咁厚面皮入黎

希望各位會然自重d 積下口德

Yes

起唔到了

周子瑜係台灣女星